好難想像美軍幾十年前已經有核動力航母

核動力到底有幾爽
除左補食物日用品之外

至少可以因為核動力唔使燒油 可以去遠啲

核能根本造福世界

可以完全取代fossil fuels既能源

老實講

我覺得apple手機要有核能

再加個自爆裝置, 撞一撞車成個香港唔見左

拎上手轉個頭佢就死撚左啦